從備份回復iphone會唔會更新埋ios?

例如我有部新既6s係行緊ios11
舊果部6s係行緊ios 12.0

如果我用ios 12.0既備份去回復ios 11果部機
部機會升級埋去ios12定係keep住ios11，定係甚至會直接升去最新出果個ios？

會用唔到備份 要新機都升上iOS 12先回復到